點解台灣可以早兩日，係24號晚就可以睇報仇者聯盟？

有時差